Na veel nadenken kon ze niets beters bedenken dan Harriet komt terug; maar op een manier die, als ze dat hadden begrip, zou hen ervan moeten overtuigen dat het slechts een formeel proces zou zijn kennis.
